記者傳林子健公院有妄想症病歷

圍內有記者frd話有人報料指林子健keep住去公院睇精神科，有抑鬱同妄想症，不過開病歷睇會有紀錄，所以醫護唔敢cap

即刻諗起一念無明，覺得佢有少少慘

Source or mother

柒必幾年前一早講過

信耶穌係處女所生已經係妄想
疑似去Yale exchange講到去耶魯攻讀神學博士就證明呢條友中意誇大
係唔明d釘係邊個釘上去

妄想症唔係咁的
起碼唔會腳有釘

開咗就告得不誠實使用電腦

吹水 驚已報

妄想症係咁樣嘅咩

真係可憐。

妄想代理人

MY香港．民主黨骨幹仲收埋幾多奇門珍藏？？

有妄想症。。。。

民主黨又無事

記者傳
傳曼聯

成班妄想民主中國建築師

其實精神分裂既人唔病發時都好正常

Where